政府外圍機構 致函 港獨派陳國強 竭誠服務社會 行政長官頒獎

Kit Wan 去領獎啦

黃子希 恭喜你

Cheuk On Ng 猛料！

James Chan 死佐一個陳國強，還有千千萬萬個陳國強

Antony Yuen 大陸有個男明星陳國強，做諸葛亮好出名。

杜比 還有TVB 老闆 Charles Chan

Antony Yuen 依個最出名，長期有班明星仔黐埋去，食都食唔晒，有料！

許銳宇 強哥 上位啦

Angel Chan 收買你呀

Antony Yuen 兄弟，有料！

James Chan 大家不要玩啦，香港有千千萬萬個陳國強⋯⋯我甘多口，政府點會頒獎給我!他們幸不得要搵架大貨車車死我

Ring Zit 快找記者公開向特首致謝

Hon Kuen Ma 匪類組織

Chan Man Kong 話撚知佢，問下係咪行政長官頒獎，係就去領獎。然後大嗌支持港獨